所有人都唔好再割，以後有咩懷疑就直接帶佢去第度問

再割就可能輸
懷疑係鬼就帶佢另一邊查

同時宣傳依家6:03開始停止話人鬼/割蓆！

咪撚割. 所有野都係班狗自導自演

憑咩野查，一陣狗又扮示威者查自己人，可以點做

唔係無啦啦就查
係查做啲令人難以接受嘅動作嘅人
包括有示威者無啦啦話查人

你可話阿sir 辛苦